連登icon灰咗

烈士rip，唔通真係果位巴打

不論係唔係，都應該要轉黑白 logo

都多都係打灰，黑白要響顏色鮮豔嘅世界太難做